Une fois de plus, {name} s'envole vers d'autres cieeeeeeux...
Truck-kun a emporté {name} dans un Isekai. 
Quelqu'un a vu {name} ?? Je ne le trouve plus 👀💦
De toute manière on sera mieux sans toi, {name}
Bon débarras, {name} est enfin parti.e
{name} est sorti.e dehors malgré le COVID-19 <:thonkintensified:689825780448100436>
{name} wa mou shindeiru. NANI
Non... {name}... Ne pars pas... ! :(
{name} a arrêté de prier pour la *yeet* curve. Sacrilège.
Finalement, {name} n'aime pas notre magnifique serveur.
Qu'avez-vous donc fait à {name} pour qu'il/elle s'éjecte du serveur comme ça ?
{name} n'a malheureusement pas passé le vibe check...
Suite à la mort du Respect, {name} a décidé de le rejoindre.
Bonjour. Vous êtes sur la messagerie de {name}. Veuillez laisser un message après le signal sonore.
Le pokémon {name} a fui.
{name} est entré.e dans le portail du nether.
{name} a sauté dans le portail de l'end.
{name} a fait un missclick. Quel dommage.
{name} a rendu son dernier <:oof:672597044858322945>
{name} s'est fait.e exploser par un creeper.
{name} a essayé de nager dans la lave.
{name} s'est fait.e aspirer par un trou noir.
{name} est parti.e dans une galaxie lointaine, très lointaine...
{name} a sans le savoir tapé `:q` dans vim.
Il semblerait que {name} ait appris le raccourci `ALT`+`F4`
`discord@{name}:~$ sudo rm -rf / *`
{name} ne nous manquera pas.
{name} a été renvoyé.e dans son pays.
{name} a été réimmigré.e.
{name} avait soif... et il ne restait qu'une bouteille d'eau de javel.
{name} nous a quitté, vous pensez qu'il/elle reviendra ? 🤔
{name} a tenté sa chance à l'extérieur et est tombé.e sur la case (mal)chance.
{name} a rejoint papa Johnny.
{name} said sike right now.
Nous sommes en GUERRE ! Et {name} est parti.e combattre !
{name} a mal claqué des doigts avec son gant.
{name} est tombé.e dans les escaliers 😐
{name} a sorti une nouvelle vidéo : *JE TENTE DE PIRATER DISCORD (ÇA TOURNE MAL)*
`/tp "{name}" ~ 500 ~`
{name} s'est fait.e piéger dans un `while(true)`
~~Céline~~ *~~Céline~~* __**{name}**__ nous a quittés. <a:eyeshake:691797273147080714>
{name} est sûrement parti.e après avoir lu nos conditions d'utilisation. 😅
{name} a ragequit du serveur.
{name} n'a pas assez dormi.
{name} a developpé une violente allergie à la lecture.
{name} a chopé le lecturonavirus.
{name} has fallen into the river of Lego City™.
Press <:press_f:756240848978706583> in the chat for {name}.
{name} a trouvé des meilleurs croissants ailleurs.
{name} est parti.e chercher les pains au chocolat à 10 centimes.
{name} a opté pour "chocolatine" et s'est jeté d'un ravin.
{name} a mis le lait avant les céréales.
{name} s'est fait.e abdiquer par une soucoupe volante.
{name} s'est fait.e aspirer par les serveurs mail de Sorbonne Lettres.
{name} a dit *Coucou* au bot <a:eyeshake:691797273147080714>
{name} préfère Zoom.
{name} has been yeeted into oblivion.
Haha {name} go *brrr*
{name} est un.e apôtre de la Sorcière de l'Envie.
{name} is just running in the 90s.
Michael Jackson a transformé {name} en lune démoniaque.
{name} has chosen death.
{name} laughed in non-cereal-eating gang.
(╯°□°）╯︵ ┻{name}┻
{name} was not The Impostor. <:amongus_red:760997864209252385>
{name} est venu.e sur le campus la mauvaise semaine.